［Hip hop ］Heyo新碟搞乜撚嘢？？？

俾番以前嘅heyo我

不經不覺到左24

聽咗老表大奔走未

未阿
我仲陶醉緊嬉怒的維度
今晚聽先

半杯水

想買番隻碟嚟聽

碟黎講我想買返隻Nightwish 因為好咩音樂都中意聽

因為我

你個名

你喺邊買到嬉怒的維度

以前真係好正
盛夏的舞
Homeless
我的Hiphop

會去7/7老表大賓周

放工一定要聽Homeless

聽咗隻碟未呀

我買完發現我去唔到。。 有無人想要，可原價/平小小放

樓主隻碟到手了

Spotify 有

新碟

.好垃圾

佢要北上

想要返homeless 個啲feel

ARKA
Homeless
同一天空下

花華真係幾正

VSOP最撚正